女人既妒忌心真係好恐怖

男人點都唔會明

樓主講多d

乜都做得出

插旗 沙灘

搶灘先岩

男人真係心諗算啦屌

係啊，一切源於小器。

分享下

男人都可以好小氣

即係有啲野係男人眼中好小事
但女人眼中就…

巴打有冇出黎做嘢定讀緊書？出黎做嘢你就明

你對其他人好=對佢唔好
因為佢係女人佢大哂
你係男人搞到佢唔開心亂諗野 係你錯
完

fb見人share

咁痴線
如果調返轉係男人呢? 靚仔係咪都會被仇視

男人心諗：其他人靚仔關我撚事
Gay另計

原來已經有人開咗po

男人唔會妒忌人靚仔 但會妒忌啲七頭都拖靚女。

讀緊書
不過成日都感受到

又要氹